大陸幾時拍一套打喪屍既功夫片?

詠春一個打一百個喪屍, 仲要無被咬
仲有點穴 輕功
任務係幫助中國科學家研究疫苗拆解喪屍病毒危機
喪屍象徵腐化既西方
功夫象徵沉醉幻想既東方大國